msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Cartpauj PM\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-06-01 00:39-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2012-12-11 18:25-0700\n"
"Last-Translator: Cartpauj <cartpauj@prettylinkpro.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: .\\js\n"

#: pm-class.php:55
msgid "Messages"
msgstr "訊息"

#: pm-class.php:57
msgid "Login to view your messages"
msgstr "登入後才有權觀看您的訊息"

#: pm-class.php:63 pm-class.php:608
msgid "You have"
msgstr "您有"

#: pm-class.php:63 pm-class.php:608
msgid "new messages"
msgstr "篇新訊息"

#: pm-class.php:64
msgid "View Message Box"
msgstr "檢視收件夾"

#: pm-class.php:146
msgid "Options successfully saved"
msgstr "選項已成功儲存"

#: pm-class.php:149
msgid "Cartpauj PM Settings"
msgstr "Cartpauj PM 設置"

#: pm-class.php:153
msgid "Setting"
msgstr "設置"

#: pm-class.php:153
msgid "Value"
msgstr "值"

#: pm-class.php:155
msgid "Max messages a user can keep in box? (0 = Unlimited)"
msgstr "會員總共可以儲存於收件夾的訊息篇數 (0 = 無限)"

#: pm-class.php:155
msgid "Admins always have Unlimited"
msgstr "版主有無限"

#: pm-class.php:155 pm-class.php:156
msgid "Default"
msgstr "默認"

#: pm-class.php:156
msgid "Messages to show per page"
msgstr "每頁所顯示訊息篇數"

#: pm-class.php:156
msgid "Do not set this to 0!"
msgstr "請勿將此設定為 0!"

#: pm-class.php:157 pm-class.php:218
msgid "Save Options"
msgstr "儲存選項"

#: pm-class.php:160
msgid "Setup Instructions"
msgstr "安裝指示"

#: pm-class.php:161
msgid "Create a new page."
msgstr "新增(網誌)分頁"

#: pm-class.php:162
msgid "Paste [cartpauj-pm] under the HTML tab of the page editor"
msgstr "將 [cartpauj-pm] 輸入於(網誌)分頁的HTML編輯器裡"

#: pm-class.php:163
msgid "Publish the page"
msgstr "發表(網誌)分頁"

#: pm-class.php:205
msgid "Your settings have been saved!"
msgstr "您的設置已被儲存!"

#: pm-class.php:207
msgid "Set your preferences below"
msgstr "請在下面設定您的傾向"

#: pm-class.php:212
msgid "Allow others to send me messages?"
msgstr "允許其他會員發送訊息給我?"

#: pm-class.php:217
msgid "Email me when I get new messages?"
msgstr "當有新訊息時，傳送電郵通知我?"

#: pm-class.php:268
msgid "Create New Message"
msgstr "寫新訊息"

#: pm-class.php:270
msgid "To"
msgstr "收件人"

#: pm-class.php:273 pm-class.php:326
msgid "Subject"
msgstr "主題"

#: pm-class.php:275 pm-class.php:304
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: pm-class.php:280 pm-class.php:344
msgid "Send Message"
msgstr "發送訊息"

#: pm-class.php:287 pm-class.php:396 pm-class.php:403 pm-class.php:410
msgid "Message Error"
msgstr "訊息有錯誤"

#: pm-class.php:288 pm-class.php:397 pm-class.php:404 pm-class.php:411
#: pm-class.php:431 pm-class.php:581
msgid "Back To Message Box"
msgstr "回到收件夾"

#: pm-class.php:289
msgid "You cannot send messages because your message box is full!"
msgstr "您的收件夾已滿，所以您無法發送訊息!"

#: pm-class.php:303
msgid "Message Thread"
msgstr "訊息主線"

#: pm-class.php:304
msgid "Sender"
msgstr "發表者"

#: pm-class.php:315 pm-class.php:316
msgid "Re:"
msgstr "回覆:"

#: pm-class.php:335
msgid "Add Reply"
msgstr "新增回覆"

#: pm-class.php:389
msgid "You must enter a valid recipient!"
msgstr "請輸入有效的會員匿稱!"

#: pm-class.php:391
msgid "You must enter a valid subject!"
msgstr "請輸入有效的主題!"

#: pm-class.php:393
msgid "You must enter some message content!"
msgstr "請輸入訊息!"

#: pm-class.php:395
msgid "You do not have permission to send this message!"
msgstr "您無權發送此訊息!"

#: pm-class.php:405
msgid "This user does not want to recieve messages!"
msgstr "收件人不想接收訊息!"

#: pm-class.php:412
msgid "The Recipients Message Box Is Full!"
msgstr "收件人的收件夾已滿!"

#: pm-class.php:430
msgid "Message Sent"
msgstr "訊息已送出"

#: pm-class.php:432
msgid "Your message was succesfully sent!"
msgstr "訊息已成功送出!"

#: pm-class.php:465
msgid "You have recieved a new message from"
msgstr "您收到新訊息了!  發表者為"

#: pm-class.php:465
msgid "follow this link to view it"
msgstr "點擊以下的網址閱讀新訊息"

#: pm-class.php:468 pm-class.php:622
msgid "New Message"
msgstr "新訊息"

#: pm-class.php:492
msgid "Your Messages"
msgstr "您的訊息"

#: pm-class.php:496
msgid "Page"
msgstr "頁數"

#: pm-class.php:506
msgid "Started By"
msgstr "發起者"

#: pm-class.php:507
msgid "Title"
msgstr "主題"

#: pm-class.php:508
msgid "Last Reply By"
msgstr "最後回覆者"

#: pm-class.php:509 pm-class.php:522
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: pm-class.php:514
msgid "Unread"
msgstr "未讀"

#: pm-class.php:516
msgid "Read"
msgstr "已讀"

#: pm-class.php:531
msgid "No Messages"
msgstr "無訊息"

#: pm-class.php:532
msgid "Refresh Message Box"
msgstr "刷新收件夾"

#: pm-class.php:533
msgid "Your message box is empty!"
msgstr "您的收件夾無訊息可檢視!"

#: pm-class.php:580
msgid "Message Deleted"
msgstr "訊息已刪除"

#: pm-class.php:582
msgid "Your message was successfully deleted!"
msgstr "您的訊息已成功刪除!"

#: pm-class.php:601
msgid "Unlimited"
msgstr "無限"

#: pm-class.php:607
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#: pm-class.php:610
msgid "Message box size"
msgstr "收件夾儲存篇數"

#: pm-class.php:610
msgid "of"
msgstr "之"

#: pm-class.php:612
msgid "Your Message Box Is Full!"
msgstr "您的收件夾已滿!"

#: pm-class.php:621
msgid "Message Box"
msgstr "收件夾"

#: pm-class.php:623
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: pm-class.php:692
msgid "You must be logged-in to view this page."
msgstr "您登入後才能觀看此頁"

#: pm-class.php:708
msgid "Bold"
msgstr "粗體"

#: pm-class.php:709
msgid "Italic"
msgstr "斜體"

#: pm-class.php:710
msgid "Underline"
msgstr "底線"

#: pm-class.php:711
msgid "Strikethrough"
msgstr "刪除線"

#: pm-class.php:712
msgid "Code"
msgstr "原始碼(Code)"

#: pm-class.php:713
msgid "Quote"
msgstr "引用框(Quote)"

#: pm-class.php:714
msgid "List"
msgstr "列表 (List)"

#: pm-class.php:715
msgid "List item"
msgstr "列表項目"

#: pm-class.php:716
msgid "Link"
msgstr "連結"

#: pm-class.php:717
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: pm-class.php:718
msgid "Email"
msgstr "郵件 (Email)"

#: pm-class.php:719
msgid "Add Hex Color"
msgstr "文字顏色"

#: pm-main.php:54
msgid "Cartpauj-PM Widget"
msgstr "Cartpauj-PM 模組"

#: js/search.php:23 .\js/search.php:23
msgid "No Matches Found"
msgstr "找不到任何結果"
